仲有咩大路既野可以學？

我依排學緊logic 同 Aptitude test 。依樣野係主牢大部份既知識如工程、地理、科技。
大家有咩可以分享下

條條大路通陰間啊 回頭是岸啦屍主

學中文
咩係主牢？

主宰

logic都要學？_？

音樂 藝術
唔好下下死讀毒撚嘢